激似周子瑜！國民女友露面選舉...顏色藏玄機

〔記者陽昕翰／台北報導〕24歲的「國民女友」祈錦鈅，昨天出門選舉投票，她特別換穿褐色衣服，還表示：「因為這個顏色象徵溫暖、幽默、輕鬆、舒適、自然、穩定、保守、健康，希望未來也是這樣。」

「國民女友」祈錦鈅。（固力狗提供）

這是祈錦鈅人生第二次參與投票，對此還是有點緊張，直說：「每個人的一票都是神聖的，自己投完了，好緊張等待開票結果。」

認真的祈錦鈅在選舉前，不忘上網看了每個人的政見，透露比較在意會關心弱勢族群議題的候選人。

此外，祈錦鈅先前為新北市政府警察局拍攝防竊宣導短片，並換上俏麗的女警制服，對於被媒體報導，她神撞臉TWICE的台灣成員周子瑜，其實她心裡也有話說。

談到網友的惡意留言，她發文表示：「我自己也很喜歡子瑜，被講像她一定很開心，但也不想感覺在消費她，所以謝謝說我像女神，但不管像不樣都請尊重別人，此處別人就是指莫名其妙被罵的我！」

是但搵個台妹都高汁過賣台瑜

垃圾po
推

魚仔屌打啦

呢條女勁能大波邊度似周子瑜..

又有公民責任

應該係子瑜似佢

投英妹既話就屌打賣台瑜啦

唔好話比人知呀

高質po lm

好過支瑜好多啦

韓國瑜有撚波咩

ig?

咁嘅質素叫周子瑜？

魚仔正d

agger

都ok正式

波大就是美

魚仔